
Http
====
.. function:: Http.get resp url0 parms tout


	:comentário: O métodod get retorna em resp um request Http do tipo GET. OBS: A c
		
		
		

	:param  resp: retorna a resposta do request, por exemplo, uma página HTML ou XML
		
		

	:param  url0: especifica a url do servico http.
		
		

	:param  parms: especifica os parâmetros do request separados pos
		vírgula(cpf=123123123;email=bbb@bbb)
		

.. function:: Http.get resp url0 parms tout parada


	:comentário: O métodod get retorna em resp um request Http do tipo GET.
		
		
		

	:param  resp: retorna a resposta do request, por exemplo, uma página HTML ou XML
		
		

	:param  url0: especifica a url do servico http.
		
		

	:param  parms: especifica os parâmetros do request separados pos
		vírgula(cpf=123123123;email=bbb@bbb)
		
		

	:param  especifica: a string de parada referente ao texto de resposta
		

.. function:: Http.post resp url0 parms tout


	:comentário: 
	:param resp:
		
	:param url0:
		
	:param parms:
		
	:param tout:

.. function:: Http.post resp url0 parms tout parada


	:comentário: 
	:param resp:
		
	:param url0:
		
	:param parms:
		
	:param tout:
		
	:param parada:

